警隊內勤開始唔夠口罩用！但前線警仲拎口罩出去賣

前線警將d口罩拎去賣 都唔留比後勤 吹咩？兄弟情？咪撚戇鳩啦 你死你事 大SIR每日拎一盒CSI，你班散仔慢慢重用口罩啦

警隊內勤控訴停派口罩 警方：跟政府內部指引派發

兄弟情？同胞？義氣？大SIR咪又係推理班前線去死

推

內勤？屌~
同胞？超~

CONDOM仔

嗱 平時拎得多CSI口罩既仆街狗小心d啦 預撚左老豆搵仔見，一定大撚把人督灰！如果唔係點會咁多人擺咗上去老豆搵仔？啲資料仲係咁詳盡 仲覺得同袍信得過

不嬲反暴警前線係最惡
政務司都驚

大Sir成班會好好照顧啲細嘅老婆，安心啦！

扮唔夠用姐
人地林鄭隻狗黎又有槍惡撚哂
就算唔夠去偷去搶都唔犯法

喺醫院見過popo 要問護士攞口罩

好懷念 正

自行買又點工作期間交收?
咁我以後都用AM車去交收啦

拰

Condom

Push

fc
已有狗親戚開始屌自己人